豬瘟丶鼠疫丶地震來襲

大陸要面對豬瘟丶鼠疫丶貿易戰丶未完，仲有地震。Apps有資料。

5級以下日鳩日都有㗎喇

中國不是常有

128 維園見

Push

而家仲想學人打仗喎

一陣打兩下成個國家震鳩爛哂

今次真係天滅中共。。
法輪功或成最大贏家

咪撚要乞人捐錢呀

天

有無可能核試